啱啱係gym room畀人抄牌

之前係屋企樓下個會所做開，但勁多阿叔同師奶
所以轉咗去gym room做
以為可以有運動型靚女睇下，點知全部男人
咁算啦咁我自己做自己
都去咗幾次，5次入面都見到某條友3次
佢次次都由好遠走嚟我附近做，再偷望我，我唯有扮睇唔到
點知今日佢終於走埋嚟同我講想同我做個朋友
仲話我皮膚好好，加拿大好白滑好正 ?????????

其實佢係咪0仔，然後以為我都係
所以想一齊傾下扮靚靚心得？

Tg：waifunghole1992
俾佢啦

加糖啦

俾你估中晒

互射咗幾多次?

可能係gay gym room

你個tg嚟

真人真事

I’m not gay

佢仲約我下次一齊去 唔知點算

你俾咗電話佢？

係 嗰刻緊張得濟就畀咗

緊張就比佢，你係咪有隱性gay因

一齊去廁所？

屎眼一緊

gay

你都係死gay佬

好葡萄有艷遇

邊間

唔係 同埋我係唔識拒絕人嗰種

一齊做gym，佢話我依家有啲位練得唔夠靚

我100%直

介紹佢畀你識囉

嚟嚟去去咪又係嗰幾間

p字頭